CSL 10月到期 sales請入

每個月用15-20GB
如果可以盡量唔想減速～

超抵🎈3hk🎈最新6月轉台優惠 請whatsapp詢價
1️⃣🎏4g 21mbps 5gb後低速無限
2️⃣🎏4g 真無限 21mbps任用唔限速 全程無fup
3️⃣🎏4g 21mbps 社交達人專用 16gb中高用量
4️⃣🎏4.5g 1.1Gbps 6gb/12gb數據
5️⃣🎏4.5g 平價體驗 10gb後降速21mbps
6️⃣🎏4.5g 真無限 1.1Gbps任用唔限速 全程無fup
7️⃣🎏4g/4.5g 家庭plan
以上計劃比門市平 比街檔抵 所以價錢不能公開.麻煩pm詳細查詢. 【帶號碼轉台自設生效日期長達180日】
內部優惠 超低價驚喜 詳情請whatsapp了解

⭕️超低價21mbps fup推介 養號碼/老人家/小朋友優選
頭5gb 21mbps 5gb後不低於128kbps 本地分鐘提供無限 唔洗擔心額外收費同斷網
🧨🧨限时特價及特别優惠🧨🧨

⭕️4G 21mbps中高用量推介首選計劃 7gb+9gb社交數據 暢遊5大社交Apps(Whatsapp/Wechat/Fb/IG/Line )其後仲有低速無限 更有無限通話分鐘
🧨🧨限时特價及特别優惠🧨🧨

⭕️4G 21mbps真無限 個個月尾Data唔夠用? 仲要叫frd share hotspot比你? 咁考慮呢個plan喇 睇YouTube Fb ig 無壓力 全程不受fup限制 任用唔限速
🧨🧨限时特價及特别優惠🧨🧨

⭕️想體驗4.5G 速度 但又唔想咁貴? 咁呢個plan岩晒你 4.5G 1100mbps打頭 10gb後4G 21mbps保底 體驗極速之餘唔會跌落128kbps 更有無限任用無後顧之憂
🧨🧨限时特價及特別優惠🧨🧨

⭕️4.5G 1.1Gbps =1126.4mbps真無限 隨時隨地極速體驗 唔洗就住就住 想點玩就點玩 返工放工由你睇片打機 極速上網 快人一步!!仲有90日Ruby Tuesday通行證🦄🦄限時免5個月月費
🧨🧨限时特價及特别優惠🧨🧨

詳情請wtsapp查詢

🧧🧧指定優惠贈送$50月費回贈及每個月1gb🧧🧧
🧧🧧當月生效客戶獨享 送完即止🧧🧧

😚😚限時4G/4.5G制式 企業職員/公務員計劃😚😚
✅本地通話無限
$118 6gb本地 4.5G 1.1Gbps全速
$168 12gb本地 4.5G 1.1Gbps全速
更多企業員工優惠pm查詢

🚀🚀🚀特別家庭plan優惠🚀🚀🚀
🔥$238 3sim 15gb家庭plan🔥
🔥$298 5sim 15gb本地+5gb中港澳🔥
🔥$498 5sim 30gb本地+10gb中港澳🔥

👩🏻‍🎓👩🏻‍🎓👩🏻‍🎓大學生/大學教職員特選優惠👨🏻‍🎓👨🏻‍🎓👨🏻‍🎓
$98 6gb 1.1Gbps
$128 9gb 1.1Gbps
$188 真無限 1.1Gbps
更享$100-$200 Google play / App Store 回贈!!!!!

更多優惠請pm我查詢 要乜都有😉🥳

🔅請幫忙轉寄俾朋友,thanks🔅
🔅whatsapp:‪95295825‬🔅
🔅telegram @from3hk🔅
🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀

🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀

🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀

只轉台不續約
Happy New Year

📶地鐵唔會Load空氣 優質網絡📶

Smartone 迎接5G 成就未來

五月計劃限定
16GB$238
18GB$268
最新家庭計劃
💳光纖寬頻信用卡超級優惠💳
💥指定$88計劃限時優惠💥
🗣🗣大專生專享計劃🗣🗣
👐🏻👐🏻全速無限速計劃👐🏻👐🏻
💼企業家庭Plan Coupon計劃💼
不能盡錄太多 快D 加我瞭解下
隨意門即時whatsapp:
或TG:

*(優惠及服務受有關條款及細則約速）*
不同時間有不同優惠，歡迎聯絡我詳談💯

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
🏆各大討論區信心專業推介之選🏆
🥇年度最佳服務之首🥇
簽約 港，九，新界 你話事😍
服務為你做足💯分🉐🉐
🔅十年電訊經驗 專業度身提供岩客人計劃
專業網上銷售，快d搵我HENRY瞭解下 優質服務態度

歡迎抄襲

隨意門即時whatsapp:
或TG:

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭5GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps
無限本地通話分鐘，
免$18行政費/隧道費
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價）

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭7GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps，
每月送9GB社交數據(適用於IG
/LINE/wechat/whatsapp/FB)
無限本地通話分鐘，
免$18行政費/隧道費
(特別優惠$xx🤩)

📱4G網絡真•無限21Mbps👅
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速😛
無限本地通話分鐘，
送智能手機❤️，
免$18行政費/隧道費
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速網絡真•無限💦
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
無限本地通話分鐘，
免$18行政費/隧道費
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速共享數據plan
$xx-20GB本地數據
5張sim卡共用數據/分鐘，
無限本地通話分鐘，
合約期24個月
免$18行政費/隧道費

📱4.5G全速共享真•無限🚀🚀
真•任用上網
5張sim卡共用數據🤑
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
5500本地通話分鐘，
每月送20GB中港澳數據，
(月費$579, 簽34個月合約)

歡迎查詢📲6274 8871

👆可以考慮呢個！

👑👑👑SmarTone 6月最Update優惠

無論何處 本人為高級直銷推廣員🥇🥇
給你最貼心跟進全新體驗🦷
📶🚇 📶🚇 📶🚇 📶🚇 更快更穩更順
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

Telegram ✨

4.5G 個人全速計劃👑👑👑

👑4.5G 全程2mbps 個人plan👑
1️⃣$98🙌🏻/84指定職員
2️⃣2000分鐘
3️⃣無限數據♾
🤙🏻全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選
🤙🏻簽約24月

熱賣
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
👑👑👑4.5G 全速個人Plan👑👑👑
😮原價$298
🗯🗯限時優惠$238 🗯🗯
🌪🌪4.5G 16GB 本地Data
1️⃣最高可達1Gbps速🚀
2️⃣無限分鐘
3️⃣包每月0.5中港澳Data
4️⃣轉台加送1年內地副號
5️⃣💰親友用緊雙方可享推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉

🚀另加$58 每月可升級至全速無限🚀
🚀🚀🚀$296 即享極速4.5G無限🚀🚀 🚀

⭐ ⭐ ⭐打機 高質素要求星級之選⭐ ⭐ ⭐
💥簽約30月💥

重點推介🆕🆕🆕🆕Family plan
🔥🔥🔥🔥個人現有客戶升級🔥🔥🔥🔥

😁Whatsapp傳送門😁Wing

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

Telegram ✨

👑👑主打🌪🌪🌪🌪🌪🌪🌪🌪🌪
⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐🙌🏻🙌🏻🙌🏻

👑👑👑全新企業員工/政府機構/新鴻基集團成員優惠🆕🆕🆕

以下計劃 本地通話無限+數據

2️⃣ 卡$291
8GB 本地數據
1️⃣附送$1700coupon
2️⃣無限 加$238
⏭只需 $534 -(1700/30mth )
扣減後平均💰👉🏻$478 2️⃣卡♾

3️⃣卡 $383
12GB本地數據
Sim only
1️⃣無限加$198=🥈$5813️⃣卡♾
2️⃣出機無限
⏭$617 附送$2200coupon
扣減後🥇💰$525.3 /3️⃣卡♾

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

4️⃣卡
🅰️ 20Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據
Sim only
1️⃣$483 🅰️
2️⃣無限加 $178 =🥈$661 ♾
出機 💢無限 $707
⏭附送2800coupon
扣減後平均🥇$590.3 /4️⃣卡♾

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

5️⃣卡
🅰️ 40Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據

選擇1️⃣:
⏭出機$857 附送4500coupon
扣減後🥈$669.5 5️⃣sim♾

選擇2️⃣:

📣📣📣📣📣重點推介 No.1️⃣
📶🚇📶🚇📶🚇📶🚇📶🚇

1️⃣$870附送6500coupon
2️⃣需購買第2部機才可以使用
⏯扣減後🥇$653.3🤤🤤5️⃣sim♾

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
🔥🔥🔥🔥🔥🔥火速登記🔥🔥🔥🔥🔥
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🥇📶SmarTone 數碼通🚝🚇🚞🚉
✅📶ERICSSON穩定極速5G Plan👀
✅🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
✅🅰️新客戶上台
✅🅱️現有用戶升級

✅1️⃣sim $398 💰 100GB
✅2️⃣sim $518 💰 100GB/月
✅3️⃣sim $638 💰 150GB/月
✅4️⃣sim $758 💰 200GB/月
✅5️⃣sim $878 💰 250GB /月

重點 📌📌📌📌📌📌📌📌

客人可選擇 🅰️或🅱️
🅰️✅🏆 購買Samsung S20 系列優惠
~ 新客戶上台 / 現有客開新線
❇️ 享4個月 減多$100
~ 即 $298 x 4 個月+ $398 x 18個月， 另加$18 行政費
❇️買機再有跟表的折扣

🅱️❇️由客人5G 計劃成功生效起計， 每期賬單均有1 個價值$200 印仔 (優惠劵形式，有效期 31/12/2020) 直到客人使用為止，最多8 個印仔
❇️此優惠客人可以購買手機 / 配件(必需一次性使用)

無論客人選擇🅰️或者🅱️都享有以下
✅🏆推薦人優惠計劃
✅~ 24個月合約
✅~ 每月2GB 大灣區
✅~ 送 24 個月中國內地號碼
✅~ 無限通話分鐘
✅~ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約
✅~ 數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶🚇🚊🚉

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

❤️❤️❤️歡迎開心分享❤️❤️❤️

SmarTone 世界級5G 體驗
香港唯一選用歐洲愛立信頻譜

手機計劃 光纖寬頻 大專生優惠
十年行內經驗 RoyceChoi查詢

SmarTone 最新優惠

🚅地鐵📶拒絕Loading 保持一直穩定在線🏃🏻‍♂️

💫SmarTone👬🏻愛立信基站🕺🏽💫
💫🔥迎接5G 成就未來🔥💫

🏆最新企業Plan計劃🏆
💳光纖寬頻超級優惠💳
💥指定計劃限時優惠💥
🗣🗣大專生專享計劃🗣🗣
👐🏻👐🏻全速無限速計劃👐🏻👐🏻
💼企業家庭Plan Coupon計劃💼
不能盡錄太多 快D 加我瞭解下

*(優惠及服務受有關條款及細則約速）*
不同時間有不同優惠，歡迎聯絡我詳談💯

即時whatsapp:
或TG:

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
簽約地點 由你話事😍😍😍
服務為你做足100分🉐🉐

手機月費計劃 寬頻上網 家居電話等優惠

*不同時間有不同優惠，歡迎聯絡我Evans傾下了解下

隨意門即時whatsapp:
或TG:

🎇🎇3HK超抵新春優惠🥇
🏵🏵🎗🎗最後召集🏆🏆🏆🏆
🙇🏻（現有客戶不適用）for新客戶

💁‍♂️各位巴打，各電訊商因為升价 準備全面加翻價
限時優惠最後兩日，把握最後時間！🙋🏻‍♂️

🙋🏻‍♂️至抵個人計劃👇🏻(特別優惠.請聯繫報價)

🌟4G限速無限 21Mbps
4G制式(21Mbps)無限上網頭5GB Data速度21m, 之後限速不低於128k 告別減慢龜速plan首選 😏新春送無限分鐘數

（該計劃由旗下公司Mo+提供）

🌟4G網絡 21Mbps 月費Plan
全新4G制式21m speed 真無限上網優惠
每月不受Fup限制，數據速度全程用幾多都系高速.😛 睇片超正體驗 😏新春送無限分鐘數

🌟4.5G 全速無限高達1.1Gbps
全包豁免行政隧道費用 😏新春送無限分鐘數
4.5G制式(高達1.1Gbps)全程不受fup限制，任用唔會降至低速 打Online Game 好流暢 精明首選

🌟4G 網絡 21Mbps 勁爆plan
7GB數據其後無憂上網 唔駛就住用 爆Data都唔驚 😏新春送無限分鐘

⚡️依家登記仲可以送9GB社交數據

（該計劃由旗下公司Mo+提供）

☝🏿☝🏿以上優惠均為內部offer 門市做唔到 請PM 唔該各位師兄 絲打！

🇨🇳 🇭🇰 🇲🇴迎新春公司員工中港澳優惠計劃
需要出示（員工證/卡片）

（4.5G高速1.1Gbps)(送本地無限通話分鐘)

1⃣$118 5GB本地數據+1G中港澳數據

4️⃣$178 11GB本地+1GB 中港澳數據

👆中港澳Plan都係24個月合約 用完就停

🏤新年大專生優惠計劃 擺脫學生哥痛苦
1️⃣$98 4.5G 1.1Gbps高速 6GB本地數據 簽約即送$100 Google Play/App store禮卷

2️⃣$128 4.5G 1.1Gbps高速 9GB本地數據 簽約即送$100 Google/App store禮卷

3️⃣$188 4.5G 1.1Gbps高速 打機睇片神plan 真無限任用 無憂上網 鍾意打機學生哥至啱選擇✨

仲有超抵家庭plan/出機 offer 請pm聯繫💪💪

特設🇭🇰港岛 九龍 新界三區當面簽約
服務保證，唔洗之後搵唔到人🙈

🙈點擊以下ling即刻聯絡客戶主任🙉
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

Wtsapp：

Tg：

若以上計劃不適合，仲有其他計劃，名額有限，先到先得，分享比朋友，唔洗挨貴plan🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️仲有大專生優惠 歡迎咨詢👏

🔴 SmarTone 🔴

新號碼/轉台/家庭plan/企業員工/續約升級
光纖寬頻 👨‍👩‍👧‍👦

4.5G 真無限上網📱最新5G plan
各大優惠 打唔晒
隨意門:

即時報價😎

SmarTone

💫SmarTone 迎接5G 成就未來💫
🚇地鐵唔會Load空氣 優質網絡📶

📱每天更新轉台優惠、優惠必定最新最齊全。包括全新5G計劃、4.5G全速、限速、大專生、家庭、老人家Plan😊 歡迎聯絡我KingSley查詢

🔥特設「到薈簽約」，全港、九、新界一Call即到。全天候為你服務，解答你任何問題！請提前預約☎️☎️

聯絡方法：
WhatsApp-
Telegram-

🌟🌟🌟SmarTone 6月最Update優惠
4.5G 個人全速計劃🌟🌟🌟
無論何處 銷售員給你最貼心跟進
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🌟🌟🌟‼️5G🆕plan ‼️🌟🌟🌟
🥇🥇🥇 🏅🏅🏅
🌟🌟🌟新客戶上台🌟🌟🌟

1️⃣個人398 / 100GB
2️⃣sim 100GB/月 $518💰
3️⃣sim 150GB/月 $638💰
4️⃣sim 200GB/月 $758💰
5️⃣sim 250GB/月 $878💰

📌📌📌📌📌📌📌📌
✅~ 24個月合約
✅~ 每月2GB 大灣區
✅~ 送24個月中國內地號碼
✅~ 無限通話分鐘
✅~ 加$80可升級5G 無限數據(限速5Mbps) 沒有合約
✅~ 數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶

🔥SmarTone 穩定極速4.5G手機Plan🔥

⭐4.5G 全程2mbps 個人plan⭐
💥$98💥
⭐2000分鐘⭐
💥無限數據💥
🤩全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選😏
💥簽約24月💥

🚀⭐4.5G 全速個人Plan⭐🚀
😮原價$298
💥限時優惠$238
💥4.5G 16GB 本地Data
💥最高可達1Gbps速🚀
💥無限分鐘
🔥轉台加送1年內地副號
💰親友用緊雙方可享推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉

🚀另加$58 每月可升級至全速無限🚀
🚀🚀🚀$296 即享極速4.5G無限😍🚀🚀🚀

⭐打機 高質素要求星級之選⭐😎😎😎
💥簽約30月💥

😁Whatsapp傳送門😁Chris

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🥰主打
⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐👍🏼

💮全新家庭組合計劃💮

🅰️3卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$365
🌟12Gb數據/6Gb本地+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍🔱
🌟加$198可升級至全速無限
🌟平均$193/張 全速無限(3卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨

🅰️4卡快閃優惠 月費回贈
限時月費 $483
🌟20Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$178可升級至全速無限
🌟平均$165/張 全速無限(4卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🅰️5卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$798
🌟40Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$108可升級至全速無限
🌟平均$$158/張 全速無限 (5卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

⭐另有家居光纖寬頻優惠⭐
⭐公居屋⭐
⭐私人屋苑⭐
⭐⭐村屋⭐⭐
💥屋苑覆蓋價格不同 請直接聯絡我查詢💥

😄Whatsapp 傳送門😁Chris
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

⭐續約⭐轉台⭐新號碼都有優惠⭐

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

搵咗未